﻿Подключаем базу данных к своему проекту
Цель: Создать базу данных для одной из компаний на выбор: Авито, СберБанк, Otus или eBay В базе должно быть не меньше 5 таблиц. 
Описать созданные таблицы в Readme (для чего нужна каждая). 

Category
Article
Client
Company
Order
Product
Role

Программа должна взаимодействовать с созданной базой данных (может быть консольное приложение/web-приложение/desktop gui) 
web-приложение
База данных - любая на выбор, можно даже nosql. Если выберете реляционную БД, то программа должна взаимодействовать с базой данных посредством EF и ADO.Net. 
Реализовать 5-7 запросов (LINQ или SQL запросы - решать вам, можно смешать). 
Запросы должны быть логически связаны с заданными сервисами (мы не можем купить телевизор у Сбербанка и т.п.) 
Репозиторий с урока для примера здесь https://gitlab.com/Veikedo/otus.blog 
Когда будете присылать работу на проверку, пожалуйста, добавьте мне девелоперские права в вашем репозитории. 
Это делается на странице Настройки -> Участники. 
Мой емейл veikedo@gmail.com Это делается для того, чтобы замечания по работе я присылал вам прям в репозитории Бонус очки:
Добавить кэширование в редис
Добавить логгирование в эластиксёрч 

 docker run -e "ACCEPT_EULA=Y" -e "SA_PASSWORD=<YourStrong@Passw0rd>"  -p 1433:1433 --name sql1  -d mcr.microsoft.com/mssql/server:2019-CU3-ubuntu-18.04
